[未來撚]教育局副局長：跳樓並不是一件大事

係有勇氣嘅表現